[高達扭蛋/盒蛋討論區４] MSE / FORTE / FW# / SDFC etc...

上個POST

1. MOBILE SUIT ENSEMBLE[MSE]

官網:
扭蛋系列 500円
魂限 EX/OPTION SET MORE
優點 - 可動性、組合度最高，高達版LEGO，上色/造型唔錯，有大量武器配件。

EX09 TR-6 [銀雷] 夢幻級別嘅機體都商品化到 淨係部銀霤已經可以吹奏10年
缺點 - 由於EX09太劃時代，價錢媲美PG、MB
系列雖然只有2年，但頭幾彈或者部份EX炒得貴到飛天，後追想制霸越黎越難，但同時有2.5/3.5換色復刻。
武器有偷膠，不過系列嘅吸引力會令所有玩家變M，入咗深淵難抽身

2. 扭蛋戰士NEXT/DASH/FORTE

官網
FORTE:
DASH:
NEXT:
扭蛋系列 200円>300円
魂限 P/SAGA/EX/EXTENSION SET MORE
3個系列屬繼承關係，NEXT>DASH>FORTE，同FW差唔多時間出
優點 - 2.5頭身比例比較貼合舊SD造型，而且關節比FW多，有一定可動性。機體種類雖不及FW，不過都算多，而且有唔少武者系列。
缺點 - 由於歷經3個系列，而其中造型/關節不斷改變，前期同後期欠奉統一性，NEXT22以後質素十分參差，DASH更加被FW屌打至8彈收皮。
扭蛋部更換主管後FORTE開始有起色，但質素(F01後)仍然無提升，甚至限定都出事。新主管亦較著重親生仔MSE，無熱水/風筒下，難砌到講粗口！
遊艇仔 越出越慢，每彈6隻變5隻，比幾個系列夾擊中，成本所限，近1年除咗武者頑駄無同夜鶯，缺乏驚艷機體或者重大突破，前路坎坷
樓豬因為SDFC、NEXT情義結每彈仍然大量入手，各位FORTE同好共勉之

3. FW GUNDAM CONVERGE[FW、FW#]

官網:
盒蛋系列 350円>400円>500円
魂限 部份EX/CORE/限定 MORE
優點 - 上色最靚、長壽系列機體種類多、CORE & EX系列質素高。仲有開始有其他作品機體eg魯路修、裝甲騎兵、電腦戰機... 相關系列:RIDER/龍珠/STAR WAR...

缺點 - 站屍無乜可動性可言，無印出到20完，FW#將舊機砍掉重練，通販/EX加水印會變CORE再出一隻，部份通販機造型十分唔掂eg卡碧尼、Hi-Nu、F91...
樓豬無收此系列，唔可以作客觀評論，但純睇圖都覺得普遍MA、EX機、通販W五子幾好J

4. 其他系列
仲出緊:
G FRAME [新系列有骨盒蛋]
EXCEED MODEL 渣古頭 [一模多用究極體]
單色擦膠 [1985-now不定期翻炒經典]

半死系列:
UNIVERSAL UNIT
ASSAULT KINGDOM

已死系列:
SD GUNDAM FULL COLOR [SDFC 1997-2006經典]
SD GUNDAM FULL COLOR CUSTOM [SDFCC]
SD GUNDAM IMPACT
SD GUNDAM BIND [聖獸]
SD 三國傳扭蛋
STRATEGY OF GUNDAM [S.O.G]
FW SD GUNDAM NEO
BUILD MODEL GUNDAM
眼鏡廠鎖匙扣 [高達、機戰SD比例深淵]

邊度買 (待補完)
油麻地(現時點)、旺角(信和、兆萬 )、灣仔(太原街)、其他(福利、精品、孤仔etc)
皆旺 個場半死咁濟 可以慳返D腳骨力

淘寶: 大陸版平均慢1-3個月到貨，預定都有機會被砍單。樓豬覺得扭蛋盒蛋港/陸/日版QC唔會有乜分別 童夢島仆街黑店 千奇唔好幫襯

歡迎各位同好繼續討論

留個靚名，
順便鼓勵吓各位巴打試吓將啲扭蛋改造

重有 converge 系列好多都可以攞嚟改可動
睇你肯唔肯試

台灣都有幾條友改過好多隻
呢個係其中一個

改造教學

如果各位有興趣改嘅可以淘寶搵呢種索帶做關節
㗎仔都推薦用
建議搵 3mm 粗嘅珠條

或者呢啲關節補品

改完貼水貼噴吓色就會正過 MSE 㗎喇

新po lm

初初以為一盒一隻
想放左架飛機所以開盒望一望就放返入盒
隻 sazabi 砌到咁上下搵唔到d關節位
開頭驚缺左件
搵搵下先醒起盒2
真係同架飛機pack埋一齊

同巴打一樣，諗住放bws回下水，依家唔駛諗啦

可以照放
係剪走關節個一格走
不過多左一舊黑色野唔知有乜用
睇說明書又唔似係用來砌飛機

我想買返隻ensemble ex01發現變左$2000

唔好諗啦

K澤話番出講到 2046 都未有

Ensemble係咪唔會有再販

10倍
仲有2隻全新未開
通販都係得第1彈再販過
EX機會渺茫
因為MSE當打
新果堆都整唔切要拎埋FORTE廠線
同埋EX01佢無咩肉食
緊係繼續出新嘢呃錢

係
小弟是食炒價的on9

留名

唔好咁講，最緊要自己鐘意

遺憾

嘩 升到咁癲

隻ex01我都係食炒價800

前排手緊差啲想放左佢

冇人理fw出佐13
同埋有15新料

mse08出了

如果無訂應該邊度有貨？

信和

番出GX,居然肯出埋比亞哥
食住上出埋變態兄弟同空皇斑豹呢兩pair啦

希望mse出先

DX加戰機CORE化就完啦

自己傻仔喺孤仔訂完又喺米青訂多套 08
有冇人原價收/收訂單

有
dm傾？

mse/forte/fw通販從來唔訂#xm
pb有港暈最多遲一個月玩

賣左未

仲有套 tg約時間地點

等左幾個月，聖誕前收到真係好開心。

想追fw ex 果啲係amazon jp 買抵唔抵

可以手動改金雞

FW?

放MSE08 weapon set

睇關節
Mse

⼁

最近幾次買既mse 個咀都係failed

有冇人試過Forte改做FW?

信和買？知唔知啲貨夠唔夠？我可能要27號先得閒去買

買過隻算啦

單買成60蚊 算啦 呢隻已經算好 我買01果陣隻rx78咩得仲誇張

巴打全部EX都齊哂
我淨係得部重高達

搵唔到大白鴿

Penelope 勁貴 我幾個月前成 300 蚊
仲有啲膠 好似熔熔地 粉粉地咁
依加見到Carousell 成 500蚊

物以罕為貴，都冇計

想要多架mse 08 tr6飛機
有冇ching放 有意留tg

初初我都想買
本身又鍾意大白鵝
但咁啱出貨期撞正forte系列差QC嗰期
想睇定D再算
之後上網睇人review，d膠差到呢...
見到咁貴就放棄咗

.

對，冇買果隻。因為除咗機戰用過，都唔係好識佢，冇咩情意結

原來forte 07 08出咗seed系列
有冇巴打知邊到有得扭or買？

屯門利寶

現時點仲有好多FULL SET

08幾時出
冇晒影 ?

08 1月先出

好正
但中左sad 隻tr中左兩版手無心口同盤骨件
有無清有類似情況
打去代理問？
還是30蚊買過隻算

FORTE出2.5
屌比9彈消息我啦

邊度話出2.5？
Btw 9彈咪話出 天意 nu gundam
或者有埋 sazabi
Ex 06 就係 Alpha Azieru

翻炒dash仲要兩隻
佢真係想收皮

隻 00q 就trans am
Rick Dias 就 黑色
Zeta 可以好多變化
反而 其他嗰啲我真係諗唔到有咩顏色可變
仲要兩隻 galbaldy beta 我真係諗唔到仲有咩色可變

清位 有冇人一次過買哂佢

想淨要part 00高達

tg?

巴打唔覆pm

會唔會有一版件多
之前中sad久一版

以物易物，攞隻你多咗唔要嘅交換點睇？

手上無重覆
但有多版關節

巴打放晒未？

想要F91

放052 weapon set
有兩包
有意留tg

EX09幾時派貨

港暈2月

原來00 01 ex01都咁貴

我當時嫌貴冇貴ex01

我見上網人地賣1套00兩隻要2000幾

我有00一set切左 有冇ching想換

00彈我有兩set

一套全新一套已砌

賣唔賣？

MSE頭幾彈真係炒到痴哂線
係咪有人買架...
現時點新彈仲平過淘寶
一SET $135
雖然都係慣咗淘因為可以狂入量產機

出mse1.5

正！

綠渣要買五隻

綠渣深色佐唔係其他色
78同戰機g3色
得番獨角未知
應該都綠骨啦
呢套睇定d冇2.5完全新既咁吸引

淨係 g3 配色已經冇得唔買

係會買 可能單隻 但單買又唔抵
最後死死氣成套入

F又炒冷飯mse又炒冷飯
K澤你想摺左個系列咪出聲

mse咁cap得水點會咁易摺 ，不過forte就唔知

有冇ching想換要08

頭先手癢抽左6隻 除左f91同飛機外都可換其他款

最想要nu/v2/z 其他都得

做咩姐你
Mse正常彈3個月出一次
0.5會早一個月出，根本冇影響到新野

MSE出1.5了
G3版RX78
架渣古好型
唔知RX0咩色 金色?

ex01 我兩年前$700含淚高追，
估唔到依家已經去到$1500

可能轉過頭跟1.5復刻

RX-0-3 PHENEX Ver. NT

3號似魂限多
1.5應該係綠骨

金雞一定魂限賺錢
可能跟原石賣

narrative A pack

又黎勁大舊野成堆慢慢砌
希望fw唔好搶啦

最怕咁多件，水口剪到我傻，又要磨又要修

萬代膠起硬絲
我都想學下點磨

用鉗鉗完摺起張砂紙磨幾磨就平滑
筆刀買咗返嚟都冇點用過，慢慢切又危險
直接鉗走仲方便

有時啲水口位剪多咗凹咗就
所以好嘥精神，磨多磨少都唔掂

最大件事係佢散賣嗰幾隻
例V2AB

用軟膠 成日好易起絲同見白底。。。
慢慢磨啦大家都係

所謂水口地獄

尋日見日本都炒到近20000羊了

有v2,想要heavy gun

邊度有高達頭扭

成套買吧，都係$100左右

選角差又出得慢，希望F捱到落去

琴日去左皆旺冇得賣跟住走左，今日諗住去信和，想問係邊度見過有一set賣

想問下各位大佬 ensemble ex09邊度有得衝現？

In’s 或信和

有訂就食硬炒價

有冇巴打話我知浄返啲嘢點砌上去呀
我上網搵唔到背面圖

巴打唔該曬

扭蛋野都係現時，信和，皆旺呢啲
因為我唔係住香港，高達頭我係carusell搵，
順豐到付搵fd收貨

我見yahoo,carusell都有好多扭蛋野，
多數都有實舗然後係呢啲平台再宣傳下咁

高達/渣古頭滲唔滲得線？

會甩同會化
我個人唔支持....

MOBILE SUIT ENSEMBLE EX09 TR-6 インレ
今日出貨

可以用鉛筆劃線，雖然淺色，但效果唔錯

卜[img]https://na.c
x/i/bEmWWXO.jpg[/img]一

網上圖睇完真係O嘴，已經縮水得五隻仲要兩隻換色都可以咁差
自由塊面衰到
好心07選角差衰到日本國內都賣得唔好
08就整好啲

笨大自己都棄左番咁

Ching呢隻係咪

日版pb第二批二月

係，又係seed加sd
07係日本唔多賣得出

睇張poster好似幾靚 但實物咁怪

新 line 冇人提

又出新line,唔怪得之F同mse越出越慢一一

INLE好撚大盒

當MSE配件

唔好搞我個mse啦
好多機等緊

係囉, 出完F91, F90係時候到CROSSBONE
EX出埋FULL CLOTH 掂!

BTW CONVERGE X1FC既QC差到不能接受
我果隻都爛眼

1 set 得兩隻機械人，武器set就有3
姐係叫人唔好散抽姐

入定一套

好驚好似part00同part01炒到飛天先黎追

原創不了

同mse一樣榛位

可以交換武裝

衰喺隻眼
隻眼又出事
明明forte04開始隻眼已經好返
去到forte08又衰返

我唔介意樣衰
但我好介意縮水得五隻仲要換色
我更介意選角，f07已經證明seed加sd係唔賣得，08又黎
求其係0079 0083 0123仲有大把機等住出
點解一定要不停出seed同騎士
你話seed出齊五小強都算，出完三隻又唔出神盾同閃電

剛剛買

佢塊面真係...

銀雷出咗email但無得揀時段
有無巴打揀到

我想買另一隻fw converge core都係冇得揀 係咪正常架 第一次買

我都係新PB第1件出貨,
舊PB正常出咗email就有得揀日期同時間

有關閣下諮詢的問題，與舊官網不同，目前我們不提供通過PREMIUM BANDAI網站選擇或修改產品交付的日期 / 時間，所以閣下只能在變更期限內更改收貨地址，而無法選擇送貨日期，有關詳情請參考以下的連結:

唔畀人揀就唔使俾人罵派錯時間
不如佢搵SF做代理 我自己落去自提點收貨啦

個下巴做乜鳩
個本體反而做得唔錯

乜K澤唔係對Seed同騎士好有信心？
做乜攪到而家都末公佈F09

1.5

老老柒柒
佢執柒佐等我死心棄坑仲好
見到又出NU真係屌出聲
要翻炒唔係唔得
咪撚揀DASH出過個D得唔撚得

由佢一彈縮水得五隻同瘋狂出Seed加騎士攪到比人賤賣已經註定系列玩完

無新消息

已經起孤仔落左訂

有綠獨(走背囊)

又快過日本
幾月出?

BTW真係EX01隻獨角
渣古又成最大贏家

May 2019

請問邊到有 MSE 啲底座買？
啱啱入手左部ex07 想買個座比G獵鷹做display。

馬雲網

1.
senshi forte 07系列
全新F045
想換F046 / F048
或其他高達扭蛋,最好全新

2.
圖中2隻全新換其他高達扭蛋

有意TG
TG LINK:

感謝

MSE EX11 阿普II

FORTE EX06 港女專用機

NEXT同DASH隻Nu槍都無枝
翻炒UC機都好過出垃圾SEED

佢一開始就咪撚成彈都出SEED
之後出出下又唔撚出
要出就出撚埋正義天意神盾閃電
BTW點解我記得MSE09係2月
而家佢又話3月
延期?

MSE係咁出UC機

賺到笑

MSE親生又冇回帶
佢點玩都得

因為你記錯囉
Mse regular彈 3個月出一次

seed好似俾fw同forte拎左
Mse出搶錢獸and uc

佢呃我

想知阿普2點樣有MSE特色
佢都冇手冇腳點郁

變3掛
定加隻ez8

1001 盒 150hkd 😹即buy

邊到買

福利

師兄 有冇抵嘅舖頭推介？ 岩岩入fw坑 唔知邊到買抵啲

後追都好少有鋪平，睇fb 或拍賣app 會有ching 放一手或二手出嚟

隻毒角冇全武裝好似爭緊啲野咁

其實全武裝從來冇爆過綠骨
開到綠骨果時一早玩曬Ｄ武器

一開始mg出先, 綠骨 = 要全武裝 呢個型像已經深入我心
而且要有2支大戟，幾隻全武裝都只係比一支

好難講，之前想買隻老虎特裝型，logon賣50 hkd, 平過信和ssp 果堆

B3老虎唔值錢 由其REAL COLOR果彈
全彈都好平

依家仲好 有隻perfectability等緊

原來係咁

咁撚有趣
幾時出埋EZ8老虎改阿普3

金大便同大佛個靈感應該呢度黎

有無師兄入手左隻TR-6?

尋日睇完

有，今日有得拎

唔係喎
咁搞法佢真係可能想出新自護號

有 砌左MS形態
D件有3成剩落黎

今日砌左，好期待MSE出GP03D

有無圖

GP03D係我FF姐

fw就有 真心幾靚

唔好FW啦
直接玩Next嘅GP03D啦

圖中2隻高達扭蛋(全新未開)
換其他高達扭蛋

有意TG
TG LINK:

感謝

有冇高手指點下mse點關接位係點拼 拼極都拼唔岩

雙手 大粒的向上
腳 大粒的向下

高達頭扭蛋有無人有多白色？
扭極都無

60$買

打搞哂咁多位

唔該哂 試下先

買兩隻都小件 係咪咁玩我

日本開訂了 4860羊

本身無留意港女號
今次聲稱對應MSE
當半隻MSE??

有無巴打接手隻tr6 inle,訂左有得攞但最近手緊想退坑

脆脆地$900同你收

啲蛋真係越黎越貴

諗緊刁唔刁堆港女號

等港魂啦

又唔會好似MB咁搶

任訂

呢兩架掉轉系列就好

巴打幾錢放？

1200 孤仔訂價

其實我自己本身都偏好Forte
因為我由可動版full color custom到next，再過渡到dash，到而家嘅forte都經常支持
但奈何mse選角同質素都高幾班
真係有d唔爭氣由心底覺得mse抵玩過forte
今次隻阿布真係望落好玩過港女號
港女號要450蚊但係竟然冇浮游炮特效件
得罪講句買嚟鎮宅
Forte呀Forte，可唔可以爭氣d呀

另外希望mse出00第一季4子
出魂限都冇所謂

諗起天價10周年版FW#4子

嗰set真係唔會想課

2個系列有咩分別？

一個足料同可以互換
另一個誠意是零

mse 係足料 互換？
但點解另一個系列係誠意係0？？？

有無人知道邊到買得番 forte f02系列
搵左好多地方都無
另外想追番ex1-5係邊到買好

Mae 親生仔 出好多怨念機滿足fans

其他系列唔係翻炒就係改色就算

嘩屌
見到孤注港女號開訂660蚊

到底MSE幾時先出seed想佢玩迷惘猩猩臂

有冇巴打多咗隻nu嘅MSE呀 我好想要 但用圍都搵唔到

周* 自膠

Mse 高達對角成日都壓到灣曬

所以好小買扭蛋
多數等多又買盒蛋

絕對認同，所以NZ333 我 pass,
心諗， FORTE EX 點解唔出 二代目 或 超越之龍

mse出下Ma其實仲好

但佢地既原廠水口位係地獄

MSE嘅魂限我都淨係買咗00Q全刃
其他冇買
一係唔啱心水，一係就太大嚿，一係就好似沙薩比咁樣買唔切
不過嚟緊想入手阿布2
好似又得意又好玩
btw 以現時Forte嘅走勢嚟講，Forte嘅魂限最好出返d大路d而又未出過嘅選角會好d
事關而家都少咗人玩Forte
出返大路機會吸返d人
所以我都係繼續FF Forte出00第一季4子
況且Next又出過艾斯亞，Bandai在商言商而言又可以慳多一個模組

最新嘅Forte 09
唔知zeta變唔變到型

我屌,忸全SET唔係NEXT就係DASH出過既野

聽聞今次嘅nu會有槍同火箭炮
如無意外全set蛋只有zeta plus C1係全新
雖然副偈都係同A1共用

zeta plus next20出過

next個隻係A1
而家forte09如果冇睇錯應該係一隻A1一隻C1
C1有長炮玩

有冇巴打係信和買過一set果種 我買咗幾隻 但見d上色位好屈突 一係出哂界 一係甩色 我想問下正唔正常
利申 講緊mse系列

好正常 諗多左無假的

點解會越做越差 之前系到都冇咁差 同埋成日比d關節位玩死 砌都砌唔岩

如果D扭蛋長期唔開封(唔拆包裝)會唔會變質/溶膠?

理論上就唔會
不過Full color custom嘅站屍版同埋可動版就唔包了
話哂5蚊蛋，d膠好極有限
變黃痴塵就一定有，透明版會出埋油
不過由Next開始d膠都靚咗好多，唔會點變，不過白色都係會變黃
MSE嘅膠就另作別論，前者係軟膠，後者MSE係硬膠
MSE隻硬膠基本上係全部高達扭蛋最高質嘅膠，唔會變質/溶
至少我仲未試過

MSE質量好好

終於買到ex01 但個價位....

$1800唔捨得
等佢再出算

上y拍見到15XX 忍唔住手
Between 會再出咩?

1日未執1日都有機會

出ex06話過有機會復刻

不過聽住先

利申：700入手

如果係 我會劈死自己入手ex08同09都炒價啦已經

做咩咁傻，賺撚死班冚家產喇
之前公佈出part1.5果時，
fb group都有班友突然湧出黎放ex01

或者遲啲真係復刻ex01果時買多幾set溝返淡佢

我嗰陣唔想等已經敗左千八

咁你都識講係複刻同初袋點同 算啦 千金難買心頭好 見佢比出面冇炒得咁勁 就忍痛買咗

都係01?

係

GFFMC都唔駛咁貴

怨念嘅野

當初開訂人人當佢係草

因為魂限冇乜人訂所以貨量唔多

但我拆開有d失望 冇諗過d武器全部唔洗拆

如果個funnel盾唔整咁死會好好多
不過依家我架銀雷都有排逗

果然第一水冇咁完美
我架銀雷唔捨得拆 個盒太靚

你望完廠家送俾你水口位你仲開心呀

呢個真係好on9 砌扭蛋果都陣都屌到飛天 明明原件 都唔洗剪 都可以見到個好撚屈突嘅水口位 買咁貴隻蛋 整好小小都得呱

其實mse隻膠個水口點剪先靚？
好似點都肉9酸
又唔可以打磨

我發覺剪係唔得 我會扭 雖然都係樣衰 但一定好過剪

mse strike

forte係咪正式收皮

希望武器包出劍炮

今日試左用手拐落黎
係好似易磨左

perfect strike vs 天意就好

睇圖好正
但有種感覺mse應該要出更加多uc機先再出seed機

如果有三小強一定課

出佐10彈先SEED
仲唔夠多咩

有神盾個4部你已經偷笑

係 唔知係咪軟膠 剪仲衰

一用銼就死

轉個頭在魂限再分兩套出perfect strike同Moebius Zero

出紅西 比PERFECT裝個三粒電池我會考慮下

好大機會出啦。換一換色，在strike個彈加多0.5就出到

普通彈白色
10.5紅色
PB灰色
仆街

ex 正義流星
自由天意又一彈

錢不是萬能的，是萬代的

宜家剩係得strike同飛機有圖，唔知剩低個三部（1set 5部計）係咩機同配件呢

我覺得另外得2隻MS,
唔好漏左武器包佔一 3MS, 1飛機, 1武器包

仆街係喎睇黎流星號有希望,
我就黎射精喇

有架好似會係未開甲既白獨角

係，一早有圖。希望出strike 武器包。但可以佢一部白獨、一部strike、一部飛機、一個武器包。當左4個

仲有最少半年先出

港魂仲未開啊布2
會唔會唔開

不撚嬲遲
而家有先奇

有冇巴打買新個隻microwar,屌你要貼貼紙

本來有興趣
但見到開箱文後面偷膠偷到離哂譜
仲要玩貼紙
不了
繼續專注FORTE同MSE

我對FORTE都已經死死地心

唔只係你
我都係
見到mse出perfect strike，然後forte仲炒冷飯出nu
唉

下個post 可以改淨MSE /FW 就得

forte同mse比性價比太低
要結束都係遲早問題
mse出快啲仲好啦

咁又唔好咁講
始終forte比較上貼近由full color custom去到Next，再到dash呢條線
自己亦都支持咗唔少呢幾個系列，都唔想見到Forte收皮
Forte可唔可以爭氣d

Forte 堆冷飯仲多過Dash
扭蛋之恥

MSE真係前途無限
公佈STRIKE, 出開SEED既話
EX出埋流星一定人氣爆燈
自由正義一人一架

不過K澤話下隻EX都係冷門野
好期待(佢D冷門係熱門)

講開講, 我都覺
要玩到好似砌SD模型咁高難度真係不了
雖然已經公佈左第2彈

出全金曉真係shut up and take my $

金曉要買2部

strike

但其實fw都出左唔少mse出過既機

希望K澤可以拎下gp03D呀，大佛黎撚下
你連銀雷都整到

大型MA路線一直係MSE重裝重湊既賣點
佢連屎眼都可以整到入面有架愛娜渣古坐
03D咁人氣實有一日出既
由其係d武裝系MA(GNArms 金吉姆 新安州個盒之類）

不如發下神經出紅迷茫大手裝連150菊一文字

最好出埋不死鳥防護罩

可以 但要出左流星號先

唔會出咁多野啦，馬雲網有nu gundam個防護罩同v2對光翼。

我只係見到呢個...

呢個光翼個質素好好，光盾就好唔得。

自製

有冇人知街價幾多？

其實V2AB光翼光盾魂限係咪已經胎死腹中
幅圖咁耐都仲未有實物
bandai應該諗唔到點樣可以訂價過百蚊賣幾塊透明膠
事關同佢同期嘅forte命運光翼裝又係冷冷清清

mg 2對翼+stand都先120
mse都過百真係唔駛諗住會有人買

v2冇光翼但雙牛有浮炮

快啲出啦

我買

K澤百屌成材
大家多D屌鳩佢

astray迷，g持出迷惘大手買7部改7色戰隊

出完銀雷之後

我已經覺得mse冇野係會唔出

真
k澤唔暴走既真係金礦黎

電擊micro wars

造型同比例都沒錯
吸收咗FORTE、MSE、NEO、FW幾系列嘅特質
但成品好彩無入
情願你賣貴D都唔想偷功減料又貼紙

更加佩服K澤控制MSE成本嘅手段
武器包、飛機、魂限

我覺得SD高達扭蛋真正嘅低潮係IMPACT同三國傳
相比以上2套糞系列FORTE仲食得落
死LINE又未必會令到MSE變更好
繼續苟延殘喘望有機會補完NEXT未出嘅機
利申F09已訂24隻積根

屌你又有新番

BTW 暫時幾受落, 第3彈都公佈埋....
有空間有時間上下色既算幾吸引既...

多普戰機、魔蟹同鐵球
不如佢出全相算
FORTE出下依D量產機咪幾好
300yan蛋坦克飛機可以買成堆
又唔使咁多材料
造型開模都簡單得多

玩左mse覺得佢剛好
唔係模型咁多手工
但又好過屍站蛋

各有需求啫
要可動就MSE
要齊腳同冷門機就FW

endless Waltz 五子 fw

推

港魂快咗喎
今次半個月左右就有得訂
2隻可以合單集運
港女號

阿普

嘩屌平咁多
之前代購閒閒地都要450up

MSE完勝其他系列唔使多講
好少見到其他系列轉色翻炒出1.5, 2.5etc
成堆玩家仲
有D人仲要一路屌K澤一路狂J MSE
9彈+11套EX已經破壞力十足
出到20彈是但有W/G/SEED/00小強、EX-S、蜂鳥、雪櫃...
K澤大
順便可憐下FORTE

唯一唔滿意係女神像做得衰得之前

有送貼紙 當冇見到

希望馬雲網會有補品

其實呢個年代仲用膠貼真係
有誠意就送水貼啦

其實女神頭有兩間有做

隻EX05蟹到可以係今個星期popcorn個PB展度買返

香港？

係呀, 今個星期

好野點會有剩
雖然之前都係慣例入咗2盒
想買多幾盒NXEDGE量產機佢又無

FW明鏡神高

明鏡神高

哇gp03d

明鏡同GP03要去2日啦

//每款商品只推出三件或以上//

去到都無哂

得一兩隻呃鳩人去

三件

好似無哂貨 邊度有得買

香港乜到炒

對DX 有愛必買。2架獨立display時，G falcon 要自己買底座。
DX 淨係心口要彈，個綠色冚好鬆，自己黐實佢；武器包好豐富、3把劍都好靚，但有部分槍偷左膠。
G falcon 冇咩要彈，係可惜做唔到飛機合體形態，只有月光炮合體,同G falcon技炮比發光翼完全展開時頂住左。
2架分開display會靚d，特別係DX 雙持2把光劍。

我覺得架獵鷹係減分位

冇期望就唔會有失望，所以唔減佢。正常表演

dx 同 g falcon合左體正面睇就冇野，側面睇就出事

本身冇乜愛 係見官方圖合體開月光炮個pose好型 又見平所以想入手

FW除左wing嗰set全部比人秒哂

唔過400 都可以考慮下。都多pose同武器轉。

隻野340 運都40

有冇師兄有去tko

EX會跌

隻RX99 MSE會唔會又跟住出

gx 兄弟正野

Norn又唔又出第2次CORE版

會唔會

嘩屌
係華沙哥CB

自膠
應係唔係CB
但都想MSE出CB

出2兄弟機就好

3月9號開始賣唔知香港幾時會有
有巴打見到麻煩講聲 今次呢款好得意想入手

現時點有，$60，紅渣$120
另外mse 08小隊機$5-60，背包$50
其它$40

有得賣
上星期行現時點、信和已經見到
$2XX左右5隻

城西大神開箱

同架dx互射月光炮

但好怕08小隊會翻出水印版，都唔知買唔買3隻好。

B記：9.5
有愛就入左先

有無MSE09報吓價

160

扭蛋界嘅 MG EX-S

砌銀雷好開心
好似玩砌圖咁
有說明書但無號碼要自己搵件

佢嗰幾舊tank搵到我攰

大件搵都算
平時普通人型MSE
隊D關節入手腳果陣真係隊到手指痛
09BOX SET就到 又到手指痛日

嘩做乜9?
係巴尼渣古
但日期寫2017嘅
係forte嘅原定方案但係冇用到?

10彈有NT-1同巴尼渣
2017年果陣已經開始檢討

然後K澤話11彈都PLAN緊, 佢唔會放棄呢個系列

有巴尼渣古已贏
我覺得就算NEXT都要第8彈先開始給力
果陣主要對手得FW
FORTE係幾個強勢系列競爭下仲生存到已經感恩

然後再出個魂限set
火箭炮FA NT1 + 巴尼渣古戰損Ver.配件
FA NT1 set做可拆裝甲
萬代： 計劃通

其實佢有提及, 300羊蛋依家計成本既話完全係赤字, 唔知將來條LINE點
只係10彈已經CONFIRM, 同PLAN緊11彈
佢本人唔想放棄既 不過事業部點決定就講唔埋 所以叫大家扭多D

無事嘅
DASH果陣已經覺得高達扭蛋會消逝
信K澤
永續FORTE 永續SD

有冇爸打有玩新Line Micro Wars？
淨買左渣古同馬傑拉坦克幾過癮，黎緊想買多隻渣古玩

有冇巴打有興趣收mse 09?
$140/set

高j左mse ex 06b
隻膠好似硬過扭蛋
但都係軟 唔敢全上色
太遲入坑
如果唔係有mse02/2.5都夠滿足
就咁xn unit/00 riser同00合體就夠皮
00xn riser一大堆
合體似攞你命三千咁

魂限課金以後都應該不了
玩通販算

終於搵到魂限deep striker 好靚靚過普通版好多

巴打幾錢入手 係街見好貴 fb放都4舊幾水

$400 FB入
周圍都斷哂 係街見過$900 驚愈黎愈貴

點解炒得咁勁
4舊水我都覺得貴 9舊嘅話買mg好過啦

mg就變左土地問題

少貨掛 始終pb同埋都出左段時間
我自己嫌麻煩 唔鐘意砌野 ensemble細節位同上水又冇fw咁好
同埋我鐘意重型既機

仲有呢隻上網見到 又心郁郁想入

我都懶得砌 有成品都買成品算
Gp03d core版又係好正

砌又煩 又有土地問題

dklm買撚左普通版又走去出core版 新自護又係 靚好撚多

我淨係入咗core版 比想象正好多

普通Ex本來都好地地既 但係最近QC愈黎愈差
Crossbone X1本來造型好靚 但係見d人sad哂我唔敢入

X3同x1fc我都有入

X3話哂都pb 靚唔靚先

咪同x1fc一樣面容崩壞

唔怪得X3都好多貨下
Btw已入Fa Unicorn+Ex新安洲$400 唉又敗左隻

幾錢買？

連運費220

會唔會有埋佢一齊玩

等K大出mse

K澤連登唔通有account

第十彈？
strike
飛機
unicorn
兄機
strike 劍炮武器

FW真係鐘意同MSE作對

呢個唔係MSE咩。
痴線出CB丫 不如出整Xd機啦。

咁我應該打MSE同FW作對
雖然大家成日都係咁

K澤: 錢都係我的 不用分那麼細

K澤: 錢不是萬能的，是萬代的
嘩屌夢想成真
真係出CB
一定要買
CB真係好好j

仲有細佬
飛機加大蟹鉗

對射月光砲

打格做乜姐

已入 FA Unicorn夠哂重裝 兩條管夠哂大 新安洲d金邊都靚

變熊兄弟
出埋細佬

そして、次の「ガシャポン戦士＆アンサンブル」の大型も仕込みがスタートしております。

この辺の時代の大型機体を進行中です。

これは出さないでしょう！という、皆さんご存知のあの超大型機体。

出さないと思うでしょう？

K澤想出新自護號？

MSE??
即係出埋新賓州

我睇埋日子再對個形
似港女龍
但明明寫住ensemble#brai

其實真係有可能係新自護
之前聽巴打講話MSE EX01有可能再販
再pair埋推出新自護

炒家rip

最大傢働變左十八銅人

即刻入返456盒

出埋痴線佬同3妺

收唔收貨
唔影埋通販加parts?

收貨
但佢冇左開手掌既透明黃少少可惜

加分位係個地台

炒家炒緊02剎帝利

就咁睇上面張黑影圖應該似係阿索龍喎,
張圖中間賓洲個位置有個突出黑影,
睇返FW版新自護應該係平的無賓洲,
阿索龍裙界對落有突出物
如果真係新自護加EX01再版我即刻射精
係阿索龍都照買不過射少啲

08彈果陣既POST黎

1) 話10彈有RX-0獨角MODE
2) NT假肥馬沙對白
3) 張水管圖

綜合以上數據, 可以肯定係新自護

之前都有網講過

10彈內容

呢彈買兩set都抵
又突擊又獨角獸

第三隻唔係已經出過咩

四set啦

架基拉祖魯係咪紫毛基佬嗰架

想問下 f91擴充件可以係邊道衝現？

F91擴張同f90尋日到手
同手上兩隻F91聯動 好感動
1隻雙VSBR
1隻MEPE轉兩劍上台座
透明黃扮殘影

F90今晚再玩

巴抗可唔可以講下除左獨角同突擊仲有咩

相都無張

當空中霸王連背包
武器SET 估計 光束斧, 親衛隊換裝PARTS?, 獨角火箭砲?

整完西又要魂限

劍西炮西完美突擊加天意啦

開發一隻strike大撚把野做魂限
C係咪都係叫乍德
07先出完馬反版
點解咁快又出UC版

親生子來的嘛
仲有鳳凰同藍獨角 新自護未搶大家錢

我係咪又抽到次品 😞

左邊缺件應該係連上身前胸甲一齊，右邊2件細缺件應該係分開畀嘅，件野好似垃圾咁2粒細的黎，你可以miss左。搵多次隻蛋。

發現我都唔記得砌
開蛋時有
但應該唔小心掉左
唯有等下一set用白膠補返

咁都唔好比咁多次乍德我
就算乍德都可以出下紅綠雞

隔離舖有港女號

又有新自家ip line?
見youtube有單眼機

兩部野黎馬反個部係居勒德卡，呢部係居勒祖魯

F90有冇現貨？

有啲後悔冇訂到

我都正想講
呢部居勒祖魯型過居勒德卡好多
造型上更加貼近二戰德軍
無論係頭部嘅德式鋼盔，同埋仿照StG44突擊步槍嘅光束步槍

新手想入坑
想問fw木馬係咪1700-1800左右?

嗰位巴打面盲得好嚴重

淨木馬唔洗咁貴，上d拍賣網睇吧。
同佔好大位置。識轉display留600x600mm。

唔該巴打
我講小咗 應該係連埋v作戰4隻個價

其實都好正常
正如我之前都睇錯華沙哥＆CB

華沙哥要靠裙甲認

Btw補圖

我呢d先叫次品

訂魂限淨貨都1600。 重未計運費，同你食水，1700叫平。
其實你唔太介意，可以淨木馬900～1000左右再加efsf 3隻都係250～300。2隻上下G戰機普通版100有找。
ps搵過

拿拿聲買返套先

又快過日本

屌左三set

淨係想要63 同66

咩料⋯
兩隻左手 又上小色 有啲想問鋪頭有無得換 但其實又唔關佢事

呢隻中伏率極高

之前巴打們都有屌鳩呢隻fw
呢隻造工奇差

大媽趕收爐

係咪魂限?
如果咁嘅QC就真係好仆街

EX彈唔係魂限, 但魂限果隻X3都係垃圾QC

我懷疑係廠問題
FW係睇佢邊間廠出
正常彈果間擺明QC好D
EX彈同魂限D新金型(模)唔知點解特別閪
但用正常彈模既就無事(例如 PHENEX NT)

FULLCLOTH 我拎普通彈X1塊面換撚左落去算(迫人買多隻X1)
X3無得救 由9佢
我隻PALE RIDER紅眼都唔知點解有白化

EX同core近期真係得FAZZ同heavygun叫正常
(三妺兼用黑白獨角冇事,新賓州未開盒未知qc點)

尋晚見佢改左價 $180

數數佢 要買幾多隻STRIKE先夠?

雖然唔好奸角機
但

W雙龍有望

華沙弟HC呢

呢套完全冇誠意，選角保守
武器包完全不知所謂

K澤: EX彈見真章

咪又係Strike配件包

MB都係出西同METAL BUILD聯動
垃圾桶

d相邊到睇？求來源

官方 blog

K澤: 我出架流星號但係另賣自由你都要屌住俾錢架朋友

嘩屌咁快整到實色實物出嚟
而家係仲剩對翼，肚炮，光束劍未show出嚟

咁多件
唔通係ex

配件包不嬲唔計ex彈

例如nu擴張 F91擴張

睇地台似係
個架同雙牛一樣

可能X先係 ex包，機一部、光月版、加埋分裂者武器都出到一個包。

Wa 正 口琴炮

到時一定入2部流星號
一部留俾正義，
夠薑就到時出埋sf同ij, 我同你死過

個價應該夠買HG流星號

RG 綠獨FA三百幾
ensemble 炒到千幾

mindblown

ex01個價真係太over
pg都夠買
二手metal composite又得

其實全裝係貴在個back同shield funnel

K澤自己都講
白獨角cut cost mvp
全白唔使上色

你架流星咁多細節
佢要出 一定限貨再魂限
炒家又可以復活

Ex01個價值頭可以買metal build

左305
右1600

好期待K澤會重出MSE EX01
既然華沙哥CB出MSE都開口中，唔爭在中多一次
K澤

K澤: OK 本體1.5
背包出加料加價擴充包

多謝大家

如果擴充包係暴走精神骨架
我老hi都畀

本體加爆精effect

500都仆住去訂

出剎帝利1.5連Repaired裝得嗎？

又想逼害炒家

btw發現咗一個幾嚴重嘅問題
MSE第10彈嘅武器包係砌唔到親衛隊嘅居勒祖魯

一隻親衛隊居勒祖魯有兩個刺針肩甲
但武器包得一個

K澤: 啊買兩套不就可以了？

屌
又要硬食

無奸不商，唔係點賺到盡

笨大

買幾多套都砌唔到親衛隊
心口唔同

又可以出10.5

K澤: 計劃通

有fd想入ensemble 剎帝利
係咪冇可能一千以下入到手

750-800有機

唔好啦。。。。

我高手入咗隻獨角 我已經諗住入埋剎帝利 預咗1k多d
好撚後悔入坑

我盡量唔去諗呢件事架啦

最撚慘有時睇官網見返佢原本個價先想死

剎帝利難民+1

咪鬼入啦，炒到咁貴。ex01之後配返新自護一齊display算啦。

MSE10彈BOX開訂了

Box版多數邊間開同遲過蛋裝幾耐到

碌ig見到，係官方page定fans page黎？

柒左應該唔係官方

將官方圖cap落ig既fanpage

但K澤既9up先係個blog既精粹

BLOG要睇內文, 呢度D巴打會翻譯架啦

電鍍新自護都炒到成千

今日收鑊

邊度入手？

京都&大阪

今日再入

兩隻ex-s 入左幾錢

4k+2.5k, 隻fwstandart 其實幫朋友買的

yen?

sure

想問MSE 沙殺比SET / NU連武器 依家大約要幾錢先收到?

沙鴨應五百有找
牛高要去馬雲

想問問MSE stark jegan / heavy arms nu gundam 貴唔貴
以前有堆MSE但係啲件散哂搵唔齊

HWS**

有冇人知香港有得賣 forte 2.5未？

香港唔知 比個日本價你參考
STARK JEGAN唔值錢
HWS Nu 2000YEN左右
沙薩比6000YEN左右

感謝
琴日砌到手指痛
unicorn隻手同關節好難駁埋

話時話跟sazabi個架飛機
而家可以放到幾錢？

全套搵馬雲啦

套HWS唔劃線都幾寡
btw馬雲好似冇散賣呢幾隻

冇心機搞細機了
依家同緊RG搏鬥緊

皆旺幫到你

今日行完都唔見

皆旺依家做到好似全部想執咁

啲價都幾貴
本來想玩吓xn raiser同f90
但係見一隻280一隻350 返屋企打飛機算x

去現時 上一樓lego鋪隔離果間應該仲有 但預咗炒價 08就圍都有 去信和最頂果層 一出電梯轉右 成個信和最平 希望幫到你

後追mse預咗燒銀紙

xn原價連運都咁上下啦

けします。

MOBILE SUIT ENSEMBLE EX12

週明け4/22（月）より受注開始予定です。

最近はPB展開の機体に非常に高評価をいただいており、1次受注が早期に品切れになってしまったりしておりますが、今回はキャパをぐっと上げておりますのでいつもより耐えられるはず・・・・！

※キャパは上げておりますが、上限数はございますので早目のご予約をいただけると幸いです。

受注に先行して少しだけEX12をご紹介！

ぎゅっと引き締まった立ち姿から

トリプルメガソニック砲の再現も可能！

武器はストライクシューターを付属！

気になるお値段は6,000円（税抜）となっております。

一定要訂
如果對翼大dd就好喇

6000yen一隻！？
我買Mg唔好！？

佢吹水咋啩

咁。。。細佬呢？

肚臍炮同手駛唔駛換件先

手就應該唔使
但肚臍炮應該要
睇圖佢開胸模式個胸厚過唔開

個殼應該要好大

機
背包
GX
武器pack
是但

X澤: 又一彈啦各位 準備好未

6000yen唔係重點
對部機真心無愛
pass

應該會出埋細佬
K澤鍾故弄玄虛

6000羊係兩隻

買

不得了

K澤: 你地可能覺得6000唔平 但其實係出血大平賣

K澤你條仆街 估到你啦

其實見到個地台 大家都應該估到

痴線，唔買唔得

痴線月光炮CB。咁真係大機會出埋風口琴炮X。

散賣

我本身以為細佬通販
點知K澤良心發現(?)

咁撚大份點通販

我覺得似ex F90咁賣。到時要買2份

拆開
好似寶哥架零式咁

條友試過架啦

騙徒手法層出不窮

噴灌是咪皆旺21樓最平？

算好好多6000有兩隻
好在對X系真心無愛
如果唔係都會入

X係11彈
口琴砲係11彈武器

出埋G BIT好嗎?

x算冷門佢都肯出咁多

爭空皇斑豹就齊腳
佢同fw都唔好斷尾

雞皇同斑塊真係抆水左D

係 成堆seed等緊出場

孤仔已開訂$525

本世紀最大騙徒 K澤
本身鍾意CB，對細佬冇乜興趣
但見到支組合炮咁型，又頂唔住想買一套

屌你K澤
話哂都魂限，個蟹鉗咪撚偷膠得唔得呀

細佬嗰部機設直頭唔好睇
腳又粗
同 CB 一天一地

應該有港魂
等多陣
平多少少

今次唔係K澤嘅錯
寄居蟹HC對腳原設都係粗D
但對蟹鉗偷膠始終都係K澤嘅錯

諗返上次港女號同埋阿布2
港魂足足平咗差唔多100

所以我講嘅係機設 先天問題
除非整個 ver.ka 版

細佬果部唔係高達係腳踏

當佢G falcon得架啦

華沙哥: 細佬 同我夾佢老母
DX: 呀屌!!!!!!!

有得咁玩已經好正
華沙弟立體化有今生無來世

細佬個咀粒的好大

諗緊好唔好高j套mse04
但睇個勢應該有機出4.5
但nu 同煲飯可以點轉色？

Hi-Nu

呢隻係 X / divider 一齊出？
唔見 X 把槍

weapon pack 9估

雖然我知都大家都WFC
都貼下

喂天意喎可以支持

最底嗰兩隻係咩！

京寶梵

但係 除咗藍色 仲有咩色

可能係呢隻
原型京寶梵

但係睇返佢張圖兩隻京仔膊頭都有刺
應該兩隻都係藍色京寶梵
一隻火箭炮霰彈槍，一隻鐵拳爆雷鞭
利申 Next18 試過

魂限新自護真係幾貴，但好正

屌你個閪好撚靚

睇落好油

華沙哥港魂咁耐都唔開

我都想港魂快d開

新手想問
FW# EX係咪唔會再販
見新自護，諾耶，GP03D好正

唔會
不過會出:CORE版
GP03D上年
新自護近半年?

但呢兩隻都出左一段日子, 由其新自護幾炒味
結論: 執2手吧

大雪櫃機會不大
18年先再出過

大佛可追二手/馬雲

已經入手1.5

where 有

孤仔訂

覺醒青豆色 劣膠

各位巴打
想問你地有無幫啲膠畫墨線？

信和好多
160/set
已入一set

Thx 巴打

SSP 要$170/set 仲要係蛋

以前有 依家無

BOX撚又要等多一兩星期

想問有無教學可以畫到咁嘅質感？
以前細個畫到啲扭蛋啲線又粗又柒

去隔離模型PO參考下
淨滲線唔難 買樽田宮黑色滲線油同THINNER就得
個人應該FW# D膠唔太好滲
滲線要紋理順, 條坑夠深先好上

但你張圖唔係滲線咁簡單
佢應該消埋光

可以留意返張圖
古古肩膀隻角底係無刻線的
上左線佢都有擦走些少
唔想又粗又柒就唔好畫蛇添足
明顯有刻線先上色
錯手就thinner擦走佢
完事可以考慮消光
試多幾隻就掂

你老母臭閪

等待係痛苦嘅事
快啲偷跑啦

屌
真係估中咗京仔出兩隻武裝
好似Next咁
btw京仔同巴尼渣好柒
兩隻都係個頭中咗輻射

不務正業

上網見到

比我就唔忍
棄坑啦

再睇定d先
始終巴尼渣同埋天意都少扭蛋product

嘩屌
又嚟兄弟機
K澤又嚟cap水了
得兩個可能
1. 密達斯&百式
2. NA版Jesta

百式f05 嗰陣出咗
其實 係咪 之前 命運啲配件 唔賣得？
所以 之後都無再出其他 配件
因為流星號 突擊劍炮 都無出

唔係呀
枝炮係ensemble㗎應該
以咁嘅規模應該唔會係forte
一齊開個賭盤
1. 密達斯&百式
2. NA版Jesta

百式拉炮 ex既節奏

投百式一票

支持K澤出哂所有馬沙機

圖中2隻 全新 高達扭蛋 換 其他全新高達扭蛋

有意TG
TG LINK:

感謝

Forte

fake

想問巴打留意最新情報應該follow開咩網？
仲有FW關唔關K澤事㗎
好想FW出多啲MA

新系列先有肩關節 ball joint

本身mse就應該要。。。係咪想逼人買新line黎換

仲要可以換膊頭，黎緊隻突擊出劍炮要成隻手拆

失頭哥joint同腰都唔同
可能佢想試左水溫先大手改呢

我都覺得係咁
如果出事可以繼續搵mse擋子彈同打劫

垃圾

分開出

好心K澤收皮整佢同射精少女
攪到F同mse越出越慢

本體4536 OPSET 3024
好貴

幾乎同新自護SP同價

膝頭反而冇乜所謂，但手同腰比小可動可以差好遠嬲9

比多半隻NT你賺左架啦

但隻白自護無新自護SP塗裝同MARKING
係度撚狗

膊頭由柱轉ball其實應該好易

waaa
mse定fw

FW呀 之前果隻新自護小改環保作

其實都預左佢出

我買dvd算
J金雀同澤野ost好過

sorry to FW fans (如有)

仲dvd
blueray個盒靚啲又無咁易爆喎

我想知幾時有流星號呀k大

補色地獄

想問港魂會唔會開訂？
我見日本有開
大家通常邊到入手？

師兄留意返, 隻EX本體唔係魂限黎

Desktop army 黎

屌又開新坑？

第三幅圖嗰隻好似幾好J，有得變型就

好毒喎條橋
但解釋到佢新關節用途
cosover埋高達同角色仲得了

K澤:姐係又有機會要斷mse
大家:

K澤: 但會出更好

但都係想佢專注返mse
專情於高達

btw 香港魂限幾時先肯開MSE華沙哥CB呀仆街

已經課左俾孤記
mse後追不能 貴到

根據以往經驗
mse孤仔價貴過港魂70蚊左右
但係遲買就唔止呢70蚊
究竟港魂仲開唔開mse華沙哥㗎

專注mse
但會用新骨同關節既mse2.0
所有機體再rerun

新骨架關節yesyesyes
rerun選角nonono
其實我都唔明
點解要咁遲，去到2019年先至整ball joint畀MSE
仲有V2AB光盾K澤走數

今日講左聽日開wo

佢應該仲未諗到點捆綁賣

新line搞到mse慢到

上去港魂fb搵唔到

整個metallic ver. V2AB, 再綑綁埋光翼光盾都夠啦

mse依家個勢應該會越做越有架喎
我底線係你可以換關節重製，
但唔好斷呀求神拜佛

炒家又贏

好耐冇去扭高達
想成set買or單買係唔係去信和就有?

多謝上面畀訂購link嘅巴打
已訂一套華沙哥自用

NT A pack
無位擺HG 擺FW

哇 要買了
呢隻係MSE定FW?x

好似話係FW

屌 MSE都出就好
唔知FW會唔會出埋phenex 砌返一pair情侶都好

phoneix好似出左

UC 03 FW好似未出獨角mode

NTD mode,獨角mode 未出

OK FW pass

痴左咩線ABCpack出哂
唔淨在出埋巴辣雞隻四手銀強啦

出mse流星呀dklm K澤

你係child登咆哮佢都唔撚會知㗎

又未必
上次見到FW出華沙哥
然後我FF MSE出華沙哥CB
點知隔咗幾日真係話出
話唔定K澤真係有連登ac

9月出

ENSEMBLE 11

【商品内容】
01.ガンダムX
02.百式
03.グフ
04.メガバズーカ
05.MS武器セット

百式

不如話FW出乜MSE就跟住出

百式 正
FORTE佢係唔係諗住執柒佢架啦

古惑波蘿

咁我架金雞同原石幾時有呀

套10未到手，11就黎
最後個隻係咪武器包？

發雞盲自膠
05係武器包

邊隻金雞?
0093嗰隻?

百式枝炮應該係MSE史上最令人容易接受嘅武器包

如果支炮咁大都算武器包
咁o raiser

支炮未必係武器包，X口琴炮、光劍加背包先係。

支炮個定位點睇都係G戰機個種支援機

都係喎
百式炮自己有一個番號no.
btw武器包blur咗
會唔會有老虎B3盾槍

隻色應該唔同㗎喎

K澤做嘅嘢係估佢唔到

高機動渣都係分開出
我買B3都係分開

照出先
然後 11.5改啱色再出一次

點出到咁多.5
4.5我已經諗唔到

應該唔會，睇左手係普通老虎黎。

k澤: 轉新關節啦仲4.5

轉新關節一樣機體咁我一定唔買
我3.5已經SKIP佐
明明2.5咁抵讚

想問各位 如果想訂盒裝MSE邊間好

新關節玩上手好一般，特別係個膊頭同腳。
要條腰就夠。

B3老虎本體都有唔同 (同本身都唔同色)

武器包我估...
X把大型BEAM SWORD
口琴砲
老虎電熱刀 (盾牌我估本身包掛)
百式支火箭砲

出左色版拿？？？
大光劍一定有啦，直接用返DX果一把就得。
出電熱刀，希望出得仔細d，可以入盾就最好。
百式就可有可無啦，正常都同支炮一齊display。

百式先最重要

求教

百式改
真係估佢唔到

屌 隻百式掂？

K澤你真狡猾

圖中 全新 高達扭蛋 換 其他全新高達扭蛋

有意TG
TG LINK:

感謝

一set，又要單買多一隻X同百式。

應該只入一set
邊撚到有位display咁多

Display 盒向高發展

啲咀真係...

FW

想問巴打點解唔鐘意FW

嘩
真係估佢唔到
出埋百式改
仲新奇過出老虎B3盾槍
但係隻百改係量產型，冇大型噴射器&肩部光束炮

fw sale 上色靚
但說穿了都係盒蛋
仲要硬直
既然都係蛋
價又差唔遠
mse好玩好多
上色差都甘心啲

fw d細節靚d，但近期d QC 慘不忍睹，尤其ex果堆

X1FC

面部慘不忍睹

唔講以為小學雞紙黏土

我呢隻係咪算好

X3都係

其實
盒蛋都預左咁上下
係之前佢做得比預期好啫

X1FC正常版塊面係唔啱位
開口版反而冇事

至於X3就成塊面都係錯嘅

咁咪無事囉

百式改，正呀

10/10
小弟冇補充

LM

唔算近期
雖然無蓄開FW 但都有留意
好似由重高達開始唔同forum都見到中獎率急增
FAZZ、魔鬼 缺件&毀容多不勝數
扭蛋就NEXT 22以後QC機乎無穩過
除咗F01之後每彈得武者或者少數幸存者
MSE一來親生仔二來唔少ABS零件三來分件多
相對比較正常

其實X1FC買多左#彈X1再換塊面落去就無問題

mse易救好多
主要衰上咀線fail

抹左佢就搞掂
件又可以互補同辣番直

MSE D膠無咁衰

你話上色問題都算
FW明明同一個金型成型出黎唔知點解會有分別
特別係魂限果堆衰D

MSE仲有樣好係本身已經分埋件
要後期製作蜓救都易搞D

曾經我都買一大埋FW
仲剪晒手手腳腳玩加關節
最後一樣屌晒鬼
好彩依家棄咗坑

想全放呢到不散 (除左gp03d gp01 02 FW)可平，nu gundam+hws 0格c Tr1 有補色滲線水貼，想放比識高達之人有興趣可tg我開價

有冇巴打入左mse1.5
想問下隻unicorn 係咪都係偏綠？

加返個咀比佢

佢全隻都係

宣傳圖都係偏綠啦，點會唔知

就係見佢同宣傳圖差好遠問下姐
依家成隻都係吉姆色

又好似真係差好遠
不過偏色係好睇啲嘅
第一彈都應該要偏紅啦

1.5係完全覺醒 好似

扭多左粒Zeta
想換00
有意tg

想問有冇巴打入左mse1.5
隻渣古條腰同腳都勁易脫落
求高手相教
仲有冇得醫，定注定殘廢渣

AA膠加厚關節
落少少就夠，唔好太多

我有一隻mse 銀雷想放有冇巴打有興趣？

幾錢？

可以tg我

咁貴既

仲貴過新自護

4 舊水

可以買部hg黎玩

比魚生QC嚇親 不了

我呢隻算好彩？

塊臉都係歪歪地
冇變νGun已經算好

今日先記起未訂10彈BOX

師兄訂開邊間 想訂黎緊11

放大魔同渣古
要ga Tg :

對唔住呀各位
睇左台灣個改造球關節
都係唔太明白，有無大教到我？

例如手 同身連接位

手有洞，可以用手鑽鑽大，放入球
但身果邊，係有碌野凸出黎
點樣改位被插入？

#2

依圖看
即係切斷 凸出柱
再中間手鑽窿變被插

唔知明唔明我講咩呢

換 3mm 珠打樁+AA膠做 ball joint 就可以了

唔該哂，但淘寶好難搵3mm
勁多4mm x 140mm
問左，姐係4mm珠直徑

再努力下先
【黑珠捆扎带 珠型扎带双扣式珠孔束线带珠扎线带 可重复用4*140MM】

有無邊位師兄用開邊間淘寶
我指 珠孔束

扎带淨係 for FW 改可動咋
MSE 就冇乜作為

深水埗有條街賣串珠飾物，十幾蚊一大包
7-8 點收鋪
你research 下 or 去到問附近啲人啦
如果驚買錯 size 你可以攞埋零件去度下夾唔夾
我經驗用 3mm 就得，當然你可以買大少少
最緊要關節接合位食到力
買錯 size 就只好 ball 位用 AA膠加厚

最好有齊針鑽、細挫、AA膠、剪鉗、鐵線先開工，𠵱啲模型鋪都搵得到
不過方法唔係得呢種，你可以搵其他方法都得
例如直接買壽屋補品換件
但成本最低都係我個方法
但好睇你手藝
當玩手作都有趣嘅

PS: 我 ball joint 係想活動範圍大先用細挫磨凹條坑，但一定要落銅支打樁，唔係好易斷
你可以參考下

屎忽痕，1樓定2樓個台灣post
見到可動性咁高，又想學下

其實一直都無玩開
咁啱5月份去左轉日本，扭左隻1.5渣古
就覺得太勁喇，可動性咁高

其實有邊個男仔唔鍾意模型
但砌完真係無位放，跌跌撞撞又會爛

百幾蚊隻MSE，有啲成三百蚊一SET
1:100都買到啦

但我覺得咁細隻，好精緻，又易收藏
雖性價比一定比1:100差
但就係覺得佢比大件高達更吸引

講返正題，原來改Ball Joint係For FW
FW啲色都好靚，但未入手未知
姐係覺得如果只係MSE，可以唔洗搞咁多？

我仲諗住淘埋手鑽，微型磨機等

#你都好有心，打好多字教我，thanks

雖然話細隻易收藏
但都見好多巴打越買越多
最後仲棄埋，搞到有少少卻步大量入手

唔係ball joint 淨 for FW
係 MSE 冇需要用到嗰啲珠條啫
肩關節改埋ball joint 根本冇需要改

見到有人又想改咪分享下經驗囉，唔算多字

其實我上面講嗰堆工具就好夠
唔使搞噉多嘢
香港買到就香港買啦，唔需要淘

你想慳位又可動，MSE 係有一定嘅吸引力
屋企細又阻掟俾你放隻幾靚嘅PG 都冇意思
講到尾睇你有幾愛

不過噉遲入坑 MSE 後追好辛苦
又多炒起哂

姐係MSE有ball joint parts?

好辛苦呀，計緊條數
想要果十幾隻要9百幾蚊

仲未計
Nu連武器
都要二三百蚊
仲有00

隻V2 ab裝連光翼又二百幾

呼，但慳位好正

[red][red]
佢本身都唔係ball，係柱黎架喎

剛剛睇到，咁要第幾彈開始至係ball joint

其實兩條 line 嚟，上圖係原創新 line 𠵱家先第一彈
你睇清楚啲關節都好大分別

MSE 唔使諗會有 ball joint

我話如果啫，冇話有

最終大佬ex01

meteor

我到𠵱家仲未有

灰模？ 真係出？

有無人留意黎緊既高達頭扭蛋 2 仲有隻隱藏

星期三出咗
SP係全透明
$250-300 Full Set

等到喇！等到喇！

嗚吖~~~~~~~~~~!!!!!!!!!

炒家收皮啦~~~~~~!!!

其實都過左3 年
基本上佢地都賺夠

仆街個D只係唔識見好就收

分兩隻買？

多兩個未開盾，逼你買多套

邊度見到
我搵唔到

雖然有EX01 不過都屌返兩隻G持下先

我要綠色呀
屌你老母

塞1.5果隻綠色上去

BTW 動畫打機又好 FA都係UC/紅DESTORY用
綠色已經飛緊盾

最多買支金屬綠+螢光綠用筆慢慢油, 出界就用thinner抹,

今次真係入佢老母幾套溝返淡佢

已平安入2 射射K澤 百屌成材 FA人人有功練

搞到想後屌番隻banshee番黎

而家已經有得訂？

日魂開咗

琴日4抽Forte
中咗1隻Nu, 1隻積根，2隻Z plus A1
隻Nu好靚，冇乜缺點
係背部槽位掛唔實支火箭炮
積根做得好靚仔，比例顏色面罩都做得好好，係個盾嘅連邦標誌冇上黃色
Z plus A1做得唔錯，但係我本人會比較by Next嘅Zplus A1
K澤百屌成才

BTW 有冇巴打多咗隻Z plus C1，想用Zplus A1交換

屌柒佢咁早翻炒DASH有既野

今次隻nu雖然係dash出過，又用番F01 hi-nu嘅模，但係有光槍火箭炮呢個要讚

有冇巴打知突擊mse個set 咩價位？

請問呢款渣古頭，左邊果個係咪會著燈

個燈可唔可以用係之前果d款到?

DASH無Z Plus同積根
NEXT出過唔畀出
DASH出過唔畀出
K澤: 不如我出查布羅四聖獸+龜霸/TURN A之後收F皮 養親生仔算
同埋今次出嘅係聯邦先鋒戰Z Plus、馬反積根

今彈隻Nu新模黎
雖然覺得Hi-Nu個比例好睇D
不過今彈隻Nu都OK 未至於出之前講到咁不堪

MSE 10 8月第1個星期出(日本, 香港應該差唔多)
都係$140-160/SET

thanks 琴日去完搵唔到

再遲少少 信和大把但要全set

笨大終於醒覺
整渣古頭、高達頭、大魔頭都要設計、開新模
整鐵球就咁加機械手同碌炮就夠
仲要全5種

fw#17
三隻新模三隻2.0

日本好似出左
香港唔知幾時有

聲稱八月頭

今日二號

港魂終於開訂EX13.....但夾埋運費都250......

同fd share lor

同孤訂仲要平1蚊

咁孤都249
何不直接pbhk

要等黑貓
不了

孤仔訂左可以得閒去拎

拎左架阿普沙拉斯

逗好之後發覺

MA同渣古個接口位係唔match

我返工同住都唔近
pbhk

頸有個延長件 有無裝好?
BTW粒延長件 普通骨架BALL JOINT用會鬆

唔關事 對口位太窄

你講背包位?

yes

我用普通彈愛娜渣, 無事喎
本身果隻綠色版無試過

我嗰隻對唔上 gg

blog 講左 ex14 自由
唔知會唔會好似華沙哥咁收埋啲嘢

應該會
單獨1隻自由放魂限唔夠重裝感同埋無乜肉食
預定FORTE 11魔蟹同紅蟹
參考NEXT 16
會唔會出RX-78/鐳射大砲/吉姆
新系列=ULTIMATE LUMINOUS 高達版

Mse真係幾好收藏

是否Aeon 展示盒？ 好整齊

係皆旺買
但之後係淘寶見到有

Fb見到福利有最新mse賣

訂左孤 唔知聽日有無

好似未見其他舖話到貨
今日出去睇下先

又78,好心F參考下FW選角

估下啫
其實同FW撞車都唔奇
果邊咪又有NT1、渣古II改、魔蟹
命運、自由、天意都出咗
又可能攝埋隻正義/曉/脈衝
三文魚高達與它的朋友

孤仔今日到貨可取

mse10 ins星期日已經賣緊
模倉170

09 nu 沙同Jegan z plus我都話係馬反同S gundam入面，唔同Next dash
10真係屌一聲，京寶分兩隻

f 已經賣得唔好仲要學next咁出...希望 ff 會出好啲

Ins $145
國寶 150 set

港島撚表示灣仔未見有

平過孤仔訂價

港島邊頭有？唔想次次出旺角

太源街/188都有

孤165

岩岩去孤仔拎左貨，即刻砌左隻先
個盾比以前機體的做得更「出」，但膊頭黑色油部分只係前面有，後面係無

要自己加工

狗衝先

可唔可以砌埋個背包睇下效果

扭蛋一向背後唔點油㗎啦，唔係新鮮事
同埋個嘴兩劃仔細睇係歪，應該好多隻都出事

今set空中霸王有粒白色接駁位
有無巴打知點用

背包圖，見中間仲有位先插埋空中霸王粒白色野

get it
另外隻帶䄂比預期好
不過佢唔配武器包個彈毋夾會有啲怪

呢個系列D卒機係出得唔錯
可能細緻位無主角機咁多

Ins有140 1set

全白不得了

嘩
又想入

我個隻隻角彎左!!! 請問可以點搞返直?

風筒/熱水
軟左幫佢定型再等佢凍番

唔放心既再用書壓下

唔該晒 , 今晚返去試下先

今集真係無得頂

正呀

投降
快啲出

唔識日文
見佢有兩幅圖
咁到底ex13包幾多個未爆甲盾

3

K澤:如果唔放心可以單棍定兩隻白獨#clap#

巴打個櫃好大

視覺效果大姐，一排都係7隻姐。

個櫃邊度買幾錢倒

介紹下其他SDロボ

今個月尾 アニマギア(Animagear)
ZOIDS x 徽章戰士

實物 一盒細模型

11月 真.徽章戰士

去日本抽高達頭扭蛋 2...3抽都係白色
有冇人想換? 渣古/高達都得
TG: zzznv

嘩，必買！

有無FULL BURST EFFECT

K澤: 客官 此乃EX
一分錢一分貨

頂住先

老闆, 小弟都預你收我3500羊 (參考F90價錢)
你一係一開波收我8000 比埋隻流星 (參考EX04價錢)

加埋正義仲好

咁行華沙哥華沙弟路線 6000兩隻
正義塊滑板做大塊D比人踩

自由3800円
G伏 睇咗2集頂唔順
光盾未知點出
估中咗1隻係吉姆
要畀紅蟹穿下心
由NEXT開始苦等9年終於出
量產返50隻先
F11暫時係吉姆、紅、藍蟹、靈格斯仲有?
會唔會循環再用之前整好嘅線稿 - 渣古III改

自由有大天使做地台喎
但整體好似SD模型
個激光盾係v2?

仲諗緊訂唔訂紅骨FA

係v2

可能要等24號C3先知佢點出
已經係上年1月嘅事

分開出完AB先返轉頭出full set EX?
感覺上只出option parts機會又唔大
應該都係c3比v2 fans 打下飛機

我就睇下K澤仲可以分拆幾多次

可能不了

近乎一樣
全部野都是舊cutting

比買唔到ex01嘅人完心願

即係完美backpack又係EX見

個光盾係邊隻用？

v2

日魂
EX14A 自由4180円

EX14B 流星4950円

K澤發射彩虹砲
殺你一頸血

正撚到

入幾隻流星好??

GP03D不是夢

Freedom 流星 各5000 yen
打劫

已被打劫

應該點訂最平？

等港魂 開既話

想問下睇片啲人有base俾mse用
想問下係邊款岩用

cls 貴過hg 144

貴過啲平價MG Tim

EX貴係預左, 但你MSE唔係限一隻兩隻, 你成個系列黎玩 (我相信大部份人係) 有某D貴既, 你今日買左先唔會蝕
到佢大半年後出SF IJ, 你先黎搵流星號
可能隻流星號已經METAL ROBOT魂級價錢

我驚佢流星淨係出一次， 第日出正義變左又要搵多次流星

正常唔會 EX01真係例外
唔想食炒買兩隻保平安

等港魂再去訂

我覺得佢會將V2黃色嘅部份轉金色 再出一隻黎賣

k澤我果然冇睇錯你 你條財技狗

諗住剩係買流星,等SF

agree,跟

仲可能有SF、IJ
買4隻先夠平安

買蛋買到夠俾MB

mse stands for

MG
Standard
Entertainment

新入坑 係孤仔訂咗自由同流星
想問之前出00個啲 係信和 現時會唔會有現貨？

皆旺地庫

現時會有，但 人氣既野可能即日即炒起

都係等港暈

我都係等港暈因為仲有免運卷

隻fa 紅骨都未決定
又黎自由流星
克服唔到佢係扭蛋呢個心理關口

買左先 唔係炒價就有人接
好過事後炒起要後入

時下太多消費項目
就算唔買打後都好快忘記
入唔入好

我成都話買左後悔好過買唔到後悔

呢部一買起碼要買一對哪有位放。寧願買齊4部高達算。

加埋成800幾蚊？把劍仲要係透明

玩mse 第一件事就係不後追

搞手算有心 你當課金 呢一刻係收你貴少少
但佢算會出D大家真係想要既野

電擊HOBBY C3AFA TOKYO 2019速報
太多圖自己click入去睇

F10京寶凡有纏炸鏈(尋晚福利仲快過C3有貨)
F11要等半年
8月頭MSE 10, 9月尾MSE 11
HFA-78-3、S Gundam
MSE攞你命3000